Diese Beispielprogramme sind Anwendingen der Modifikation csxbasic fuer das
ELSA-Kontrollsystem (Physikalisches Institut, Uni-Bonn) und laufen nicht in
der normalen X11-Basic-Version. Sie koennen aber als Beispiel und Anregung 
dienen.

M.H. 08'2001
